美眾議員格林：我們最大的敵人伊朗和中國是世界上最壞的人權侵犯者

人地伊朗195X年想選民選政府
比英美推翻咗仲塞咗獨裁者上去
之後又干預兩伊戰爭
仲好意思講
其實伊朗真係好慘

伊朗真係好慘，支持港區國安法。

講緊伊朗人

伊朗世界仔黎
中國一定要打倒

波斯 中國 兩大古國合作